七人欖球賽係用黎笑鳩亞裔人既活動, 應該要取消

成班白鬼攬港女睇波, 屌你老母係到也文也武

識唔識姚錦成 佢係我以前同班同學黎
宜家玩7人欖球賽仲入埋港隊

放四月八 兩張 原價

其實係香港無乜人睇

咁關你咩事

回應返樓主個主題囉

你有本事咪去食鬼妹囉柒頭
唔搞七欖你都係冇份食俾人笑㗎啦

又要入場睇大隻鬼佬

國泰應該要為「港女食洋腸」呢個風氣負責⋯
佢賣港賣得太多年
雖然今年係銅鑼灣個廣告牌係空姐有同本地人合照，但係港女好易食呢個形容佢做左好多年
好難補償！無得原諒

邊個識閪女人去南看台就擺佢出黎啦

利申：去日本搭JAL 都唔坐國泰

又唔見有人話欖球賽歧視黑人？黃種人翻去打乒乓波啦

咪就係！
印度板球/日本劍道都唔會係香港體壇盛事
欖球憑咩春野？
就憑去南看台任被鬼佬篤嘅幾塊爛臭閪？

有冇巴打會入場？做野好 咩都好
會不會影底南看台港女爛臭閪放上網比人起底？

足球第一！！！！

唔食鬼佬都唔食你啦 講到自己俾人搶女咁 你又唔係正常香港男人 你連登仔嚟咋

佢地自己都會po ig啦，洗鬼影咩

On9 你係咪都冇閪屌架啦
關乜撚野事

有冇上年南看台相睇下

你又啱
講時講
早幾年有一個早上入面幫手做野
見到救傷隊幾個女隊員同d 打扮奇妖（個鼻帶假J）嘅鬼佬一齊影相

個一刻我覺得好唔舒服
感覺香港人連公職人員都比鬼佬隨意侮辱咁

一定有人話我多9魚
咁你又諗下 如果有人用條假J 打落金仔個妹度
你估果條友會唔會好大機會被人犬刑？